有沒人用Meetup?

多唔多人上Meetup join活動? 仲有沒其他好介紹?